屯碼人注意，師奶要印花，拎唔到就話人

屯碼人注意
呢個女人唔係住呢度，但成日喺屯門蝴蝶邨商場惠康門口伸手問人領印花，唔比佢就話人哋，仲要好厚面皮，覺得自己無錯。各位屯碼人小心

想知道係佢面前撕碎個印花，佢有咩感覺

吊你咩
係cc台開埋d無聊post

咁唔知啦。佢好可憐㗎，喺鯉魚門邨特登入嚟拎印花，仲要拎綜緩添，麻煩佢屋企人照顧下佢。

印花好難搣架

點解哩間惠康最好搵咩

報警話有暴徒打劫惠康

唔知丫，但每次去買嘢都好多師奶丫婆喺門口捕住你囉

你開post黎做咩 毒撚唔敢當面屌？

拎個印花都要放上網公審

屌完，私了埋，送埋師奶去搭車添

緊係啦，師奶拎唔到印花就用粗口問候人，唔通咁好小事？

你唔當面屌返佢轉頭放佢上嚟有撚用咩

係，麻煩牙連搬返過去吹水台

私了咗啦

拎綜援仲有錢食煙